子瑜空氣瀏海被嫌「太顯老」 鄉民點出關鍵真相

〔娛樂頻道／綜合報導〕南韓女團TWICE出道4年多，坐擁超高人氣，被讚是顏值擔當的台灣成員子瑜，近來曝光工作側拍照，沒想到卻被鄉民嫌變老。

TWICE官方Instagram 11日曝光子瑜的工作側拍照，她頂著空氣瀏海，身穿細肩帶上衣，在休息室裡對著鏡頭賣萌燦笑，一個不經意的彎腰，火辣事業線微微露出，讓網友眼睛大吃冰淇淋。

子瑜頂空氣瀏海，微露事業線。（翻攝自Instagram）

有鄉民看到照片後，在PTT八卦版以「子瑜現在的妝是不是顯老？」為題表示，雖然子瑜還是很正，但整體妝容卻很怪，「從以前看到現在，覺得子瑜的妝來越怪，是韓系而已嗎？覺得畫得好怪好老，以前就好多了，好清新。」原PO分享子瑜過去青澀時期的美照，詢問：「這也才隔兩三年，子瑜也才21，這個妝是不是顯老啊？」

鄉民貼出子瑜舊照，討論妝容顯老問題。（翻攝自PTT）

不少鄉民認為，原PO貼出的子瑜舊照，幾乎是有打光，才會和側拍照差很大，但也有人覺得和妝髮有關，「有沒有打光差很多好嗎？菜鳥問題」、「還是很年輕啊…你眼殘嗎」、「我覺得髮型是很大的問題」、「感覺變好成熟」、「髮型超老」、「那個彎彎曲曲的瀏海會顯老」、「打光修圖啊」、「選的以前的照片打光打這麼亮當然有差，沒光的時候一定一樣濃」、「舞台妝喔，跟寫真不一樣」、「撇開妝髮，女生這年紀外表變化本來就比較大」、「化成這樣好像在路邊賣檳榔」。

大細眼>將來有兒女必定會偏心另一個 親子生活不如意
個口仲要咁大
正所謂男兒口大食四方女人口大食窮郎 佢個口係一啲都唔可取 加上國字面擺明克夫相 相信結左婚之後好快就會克死自己老公
波又一馬平川 但係又有條事業線 寓意為一開始紅得快但將來事業平平 高開低走

難怪台仔死咁快

你唔係once咩

Once=9

大家小心啲

i agree with u

魚仔真係勁能正..

下勁撚靚喎

支那人特別樣衰

魚仔老了

魚仔勁能正

我要埋你地果份

your face your fate

髮型襯iu多啲
不過子瑜靚好多

髮型襯iu多啲
而且iu靚好多

唔係

劣化左就劣化左啦.. 台狗仲係咁搵藉口

台狗今次盲咗

JYP玩得多

原本來放在韓團就係普通門面級，吹得勁只係ONCE多...
講真唔係"我是中國人"事件，邊個識佢...
同隊要波有大山婆、MOMO，要樣有日本LINE、男人婆個五官同樣精緻
上綜藝唔係節目專登CUE，就同MINA一樣好似神隱咗咁
唔係話魚唔靚，係靚女，但門面中唔係TOP囉

一般貨色

巔峰應該係cheer up TT 個陣

鳳姐.jpg

靚到好誇張